鬼國拜山 鴨記電話卡定wifi蛋

已經推左好多年冇返鬼國拜山, 今年被迫做孝子,
淨係STAY兩日廣州, 你地會用鴨記電話卡定WIFI蛋

電話卡
wifi蛋

去旅行個個都轉哂用自由鳥喇
用乜鬼wife蛋

club sim, 15蚊日
又用到google

電話卡4/5 十蚊張
用幾日用完就丟
方便

鴨聊X VPN都唔駛用

邊有人返大陸用wifi蛋嫁又要差多舊電又要還又盛

太耐冇出城邊到買倒?

鴨記多唔多伏? 特登出去買去到用唔到就娿哿

wifi蛋感覺穩陣啲, 返上去用唔到都仲有得屌下, 鴨記買卡用唔到真係冇仇報

一田都有喇
成日做promote架喇

我都係用自由烏, 張SIM卡可以重用咩地方都得, 冇記錯續日買一日好似十幾蚊

順帶一問 邊度有最平本地卡買
俾呀爺用 打到電話就得

買個wife蛋 同條女扑野算la
買乜撚wifi蛋

咁都抵屌喎, 但使唔使整定VPN翻牆

仲以為自己打錯, WIFI蛋都有震動同真空吸啜功能嫁

咁岩既 出緊去鴨記買電話卡

都係後日返呢?

聽晚收工返返大陸住返晚先
岩岩買左張28$ 2日1夜4G 幾抵玩

咩牌子咁巴閉？

巴打 有冇見到有平嘅本地卡

鴨聊佳係牌子名嚟

我一開始唔知, 點解間間都玩食字又有自由鳥

用過一次不了, 又慢又高PING

咁薯乜通算唔算食字